煙仔何星島日報公然慶祝中華民國國慶違國安法

加拿大版星島日報公然於今日10月10日刊登慶祝中華民國國慶大字報，大肆顛覆「中华人民共和国」政權，明顯違反全球有效嘅港區「国安法」，乃嚴重罪行。

本人已報警處理。要求警方派飛虎隊及畜膿部隊生擒以煙仔何何柱國為首嘅星島日報集團所有董事，股東及職員，並前往搜查星島日報集團大樓搜集顛覆「中华人民共和国」政權及違反「国安法」嘅證據。

請大家都幫手檢舉同廣傳去藍屍愛国愛港Page同Group知，等佢哋去鬥跨鬥臭星島日報集團同煙仔何。

推呀推呀

拉得！！！！！

支持外國干預中国内政，要將肥婆送中處決！！

嚴重罪行！！！

全部都要報警真係報警報到手都跛，拜託大家共同報警緝拿違反「国安法」嘅兇徒。

靠啱啱起身嘅各位幫手推，差唔多要訓

推到黑警拉人！點可以俾佢哋逍遙法外！！！？？？？

港區國安法全世界適用

要報料比蘋果先！！！

冇錯！！煙仔何唔好以為喺加拿大就可以食2家茶禮。駐加拿大中国大使館要做野，向加拿大政府施壓要求加拿大政府拉人！！！！

已經報料，希望蘋果日報處理。

報料内文，請蘋果日報唔好放過機會！！！

靠啱啱起身手足繼續推，推到港警拉何柱國等人為止。歡迎大家報警！！！

靠更早手足繼續推post同報料報警

雖遠必豬

要「中华人民共和国」「外交部」同「駐加拿大中国大使館」要求加拿大政府拉人先得！！

歡迎港府拿起法律武器制裁一眾吃裡扒外嘅奸商文妓。

冇錯！！
當然香港警方都要做野！！！派畜膿同飛虎隊坐政府飛行服務隊直升機去加拿大拉人封社！！！

十十卜

冇錯，唔好以為喺外國翻案就可以逍遙法外！！

其實加拿大星島唔係全部係佢
有50%係多倫多星報集團持有

冇用㗎呢啲電子舉報
自己行入狗屋報案先有

請早更手足繼續，推到警方坐飛行服務隊直升機去加拿大星島日報分社拉人封社為止！！！

連蘋果日報都唔夠膽公然慶祝中華民國國慶，豈容你星島日報食2家茶禮！？

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

都要拉，唔好唔記得港區「国安法」全球有效，理得佢咩多倫多星報。

總之香港警察話犯法就要拉！！

咁我咪變被告！？

飛行服務隊咁得閒，載埋黑警去加拿大拉人啦。

熱門了 功成身退

所以要早更手足幫手！

總之犯法就要拉！！！「1哥」講嘅！！！

撐台灣，撐星島

呢句真

唔好對連登仔咁高要求

不過星島確實犯咗法，要拉，我都愛莫能助，只能報警。

推呀推！！！

推推推！！

鬥紅行動正式啟動

叛國賊

世風日下!!! 有冇攪錯呀，可惡！

竟然公然鼓吹台獨
一定要將呢D台獨分子繩之以法

勾結外國勢力
顛覆國家政權

仲好自豪咁嘅樣，完全係漢奸嘴臉

警隊要果斷執法！！！要派遣飛行服務隊載畜膿去加拿大拉人！！！

以前佢哋份報紙係用民國年號嘅

煙仔何

煙仔何偽藍

咁睇又真係犯左國安法
政府唔係唔做野啊

现在这是赤裸裸的台独

雖樣必誅！！！！

我相信警方會要求政府飛行服務隊協助，派警員隨機赴加執法！！

加拿大星島好似賣左盤唔知入唔入到佢數

要人大研究港區「国安法」是否有追溯力，如果有嘅話，又拉得！！

唔好忘記「国安法」全球有效賣咗比邊個都好，港警同「国安公署」都有權執法。

唔需要送中，港警上門即場就地正法，警甴今期大撚晒

支持警隊派過百警員去肥媽屋企搜證同拘捕肥媽。

Tui

證據確鑿

行為越係藍，個心就越黃
假狗何妖

Ching good ball

手足

君事行動

推
好勇呀

水洗都唔清呀佢。

溫哥華星島個總編黃到金架。。。。

好嬲好嬲

Are you serious?
星島Youtube做節目個嘉賓個加拿大港人藍到變紅

serious. 舊年溫哥華反送中集會佢有上台講過嘢

買左喇
無既師兄？
係咪有人抽起左？

push

原來加拿大星島

By the way
毅進星係咪唔識中文
擇要
定係摘要呀

Push

14億人支持打鳩煙仔何！

黑警衝上星島拉人未?

革命要成功 香港一定要學文革
打着紅旗反紅旗

香港國安法係全世界通用

支持祖國嚴厲打擊台獨份子
呢啲仆街攪亂晒個社會 拉晒佢哋去打靶就啱

三民主義，吾黨所宗！

咁撚大膽

推

當一個國家被騎劫
政權向人民落毒
仲國安法？

2隻手指代表兩個中國

郭安發

煙仔何賣星島搞左兩年都傾唔成, 有冇人知買家係邊個??

拉得

身為香港公司違反一個中國原則

重點係加拿大星島係米香港擁有???
係就港共一定要查,佢係有聯合境外勢力,宣傳台獨.

何況港板國安法係宇宙通行.
外國國民, 仲要無去過中共,
都可以通緝人, 話人地犯港板國安法.

兩隻手指暗示有兩個

留名食花生

怪錯佢㖭，原來佢撐台灣㗎？定係想入境美國，出條苦肉計，比位港共拉拒嚟換政治難民身份呀？

犯法就係犯法

屌何君妖原來都有份

迫中資高價收購, 唔知個算盤打唔打得响呢?

推爆佢

佢都有今日

反了反了

原來係針

哦 國安法拉人

何手足

有冇搞錯, 見到都嬲

香港商人喺外國搞分裂國家！

咁另外50%係邊個？

香港星島集團
多倫多星報 Toronto Star 係多倫多最大嘅英文報紙

保護手足
拉拉拉拉拉

咁一半股權，管理層啦！董事局成員喎！無辜？

犯國安法，漢奸！

放埋上梁振英果個乜7網
懸紅拉晒佢地啦

台獨份子

支持查封星狗日報
根本就係加拿大狗,假愛國

如果李桂華唔捉人就一定係袋左美國佬錢

愛國係要100%
少一個%都唔係真愛

與反中亂港人仕合謀， 罪加一等

你講勾結「外國」勢力已經犯咗國安法

推乜尻 佢登得就唔撚驚啦

200隻黑警幾時搜星島日報？

寫到咁明顯反諷佢點會睬你
係做就扮得好啲嘛

不推不是人

嘩！

唉其實有時睇多倫多星島本地寫啲稿立場同香港好唔同，起碼用"抗爭者"而唔係暴徒,又會訪問手足申請難民
當然好多時都係直接用香港啲稿

快要好似對蘋果咁

勾結外國勢力

肥sam講過加拿大星島咩人都有
有藍有黃
有中港台
同埋最後咩出街係自己話事
唔駛問過煙仔何

你太睇得起佢

又一個內鬼
我地中國又輸了

留返同中聯辦講

我支持香港警察 你可以打我了

十一國殤, 雙十國慶

冇錯，咁即係煙仔何監督不力。

屌

支那係咪好嬲呢？

lm

成個台灣今日都犯法

根據中共標準煙仔何一定要受清算
呢一類人叫假愛國,打著紅旗反紅旗

黃絲硬係喜歡呢個時間懶持平cool down 成單野
你放生條友,班人照屈香港遭強姦的女示威者

香港人敗在喜歡攬光環

中國班小粉蛆已經顛到話中美大戰本國窮人拉後腿投書支持殺窮人

你覺得呢班人點睇炒河
唔順住打仲走去放生對家

全宇宙都歸中🇨🇳國管，執法無難度

Pusg

點解連登覺得中華民國係反共黨

共產黨而家根本統戰緊中華民國 什至佢哋開始想支持孫中山去毛化 民族主義意識形態就係來源民國

傻閪連登仔仲死埋去中華民國到

要捉晒全台灣2300萬國民黎香港審理，不過羈留喺邊好呢？

同意

我哋係支持台灣，台灣一正式改國號我哋就會撐台灣國，

話星島編採自主最撚on9
屈9性侵案受害人係文明社會係死罪(只要西方國家認真介入)

若咩q都賴手下,姐係配合狗方捉女示威者淫慾的地產佬都唔需要制裁
一班唔上前線的人仲要瘋狂派牌比對家, 呢個咪死症

冇錯

收皮喇大支那膠

死番去對住蔣介石打飛機喇屌你老母

拉人封報館？

犯法就要拉，所謂「1哥」話嘅。我都愛莫能助。

無間道，手足

Well done手足

都要大家繼續share比人知星島日報嘅嚴重罪行先得，夜更手足繼續努力！！

五毛狗話人五毛狗

傳到去台灣國

相反所謂反中亂港嘅蘋果日報，就遮遮掩掩，匿喺內版隱性埋名慶祝咩「光輝雙十，辛亥革命」‥‥‥連中華民國都唔敢講。

星島日報明顯「明張目膽」喺加拿大版度大肆慶祝中華民國國慶，實在係国安法所不容！！！

犯法就係犯法 除非你係共諜

咁國民黨咪冇事囉

又係喎

只有1個中國

就正如基督徒或天主教徒只有1個主，唔可以好似湯漢同方濟各2條神棍咁既事奉上帝又事奉雜帝。

請星島日報集團馬上澄清t交代，向所謂「中央」表態，否則警方必須依法處理！！唔容許雙重標準！！！

都就嚟11號，煙仔何條害人精兼古惑商人龜縮到幾時，出嚟交代吓！！得加拿大版星島49%股份唔係逃避嘅理由，如果港區「国安法」最高刑罰係踎10碌，你都要踎4.9碌！！

大胆何柱國，台獨份子，犯國安法，一定要拉

PK鄧同大波驊唔係話睇唔到下話！！！？？？

我知你地曲線
不過順便宣傳吓

廣傳媒個搞手何良懋係以前加西星島總編

呢個有訂閱，
真係唔講唔知

可惜報咗料比蘋果蘋果都唔報，可能太多新聞了………

再推！！！
蘋果唔報我哋就唯有自己推同share俾人知。

Pish

點解會登嘅？
奇蹟！

記得追問案件調整進度!

完全冇回音，不過有回音仲驚，隨時將我當被告！！